同一個時間段咁多場記者會？

拉走晒所有記者？
機場會點？
機場斷網？

推